唉屌去親戚到拜年比人偷左對ow aj1😭

無左成份糧

報警

你幼稚園畢業未

除喺門口？